嚴選00年代香港最hit既5首歌

要做到當時已經街知巷聞 膾炙人口
一出街周圍都聽到
你無聽過會比人笑你out既歌

好心分手
童話
希望
愛得太遲
囍帖街

計hit黎講，童話同希望應該雙冠軍？
真係好難排而家好難再有呢d歌

國語就咪計啦

計hit既程度我會咁排
1. 童話
2. 希望
3. 好心分手
4. 愛得太遲
5. 囍帖街

樓豬講支那語??

小明上廣州

希望係咩歌嚟

你唔好計埋英文歌

好心分手
心淡
愛得太遲
離家出走
愛得太遲

我排嘅

1.愈夜愈有機
2.全日愛
3.你係我嘅
4.兩位一體
5.情歸於盡

唔駛問啦，全部都係黎明

我愛黎明！我愛黎明

係咪大長今個首

看風箏飛多遠未斷線~

學貓叫
小蘋果
野狼disco
大碗麵飯
光年之外

我的驕傲都無

加一首
給自己的情書（2000）

小酒窩

認真排下 只計廣東話 只計最top hit唔考慮質素 (啫係D人點都識唱一兩句 就算冇聽過 有d冇數都好hit但離全城最爆有少距離)
00 K歌之王
01 終身美麗
02 好心分手 相愛很難
03 我的驕傲 十面埋伏
04 小城大事 愛與誠
05 夕陽無限好
06 愛得太遲
08 囍帖街

有d聽歌名未必知咩歌但一定全世界識唱
例如 只差一點點 / 做隻貓做隻狗 / 吻下來 括出去

其實仲有好多big hits例如少女的祈禱 明年今日 shall we talk 七友 etc. 但係咪話到全世界都識就有少少保留

依d叫00後唔係00年代呀跟燒生咁耐都唔學好閱讀能力

漏咗 唔該樓上，呢首有劇歌加持 再加王菲
其實有好多劇歌都hit爆 如林峯系列 不過唔太想數
另外仲有電燈膽 eason認證07全年最hit

死性不改
信者得愛
囍帖街
愛得太遲
酷愛

屌 你計呢d
咁我相信給自己情書 苦口良藥(許志安 陳慧珊)
人生太短出手要更大 講不出聲 林峯系列
都一定hit過你呢首

1. 好心分手
2. 酷愛
3. 囍帖街
4. 明年今日
5. 痛愛

我的驕傲 愛與誠 紅綠燈
呢幾首都係好hit 我都好鍾意
但講紅既程度可能輸少少

所以僅僅入唔到頭5名

希望完全唔入流

居然無大笑之歌

你係咪真係經歷過㗎做隻貓做隻狗 嗰時冇人唔識唱